有時搭地鐵會咳2聲，比人望住曬，有人一齊咳即刻唔驚人望

有次我試過大叫1，真係有人大叫2回我，香港好多癲佬

push

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

唔好阻人返工啦
我咳撚到仆街都返工